萬五港紙夠唔夠日本玩13日

唔計機票交通住宿
6日沖繩 7日福岡

會窮

交通費

夠啦，成千蚊日

夠 $1153 HKD 一日 ， 通常一日都唔會用到一千 除非你係咁買鞋買衫

通常我會預夠兩萬yen日

不如唔好去

因為有幾日會水上活動 之前去過兩次都唔夠錢用 要撳機 （冇買咩特別野）

咁扣左啲水上活動仲淨返幾多錢？

未預到用幾錢 btw 我預多因為我同條女會狂食野 早午晚便利店宵夜

其實唔買齋食我覺得可以
當然你餐餐豪食就另計

唔夠 想玩下其他都唔得
一個人兩萬左右啦

所以15000 係for 2個人定 每人$15000？

第一次去京阪八日七夜（狂買野）

兩個人共帶兩萬

唔計機票住宿

每人兩萬都唔夠用 夾公仔都夾哂

兩人呀

唔買手信應該ok ，一日三餐，平平地兩個3000円一餐，14日都要12萬yen 加埋交通應該差唔多，你仲要沖繩去福岡呢⋯⋯

計哂交通住宿 15000淨係食同玩 福岡去沖繩搭ana 想去百合之濱

玩十幾日，帶夠兩萬五
前期多簽卡就安全

旅行唔盡興計住計住好難開心

百合之濱真係好正
上年4月去過不過要夾岩退潮時間
同埋個島都無咩好玩好食又細 係來回個島最貴
不過十分值得睇

如果萬五蚊2個人，6日夠唔夠

十幾日 有咩事上黎就收得皮

淨食同交通都ok 既，買野就簽卡啦，
日本食野基本都1000円起標，地鐵/jr/巴士 亦都貴過港鐵

買三日卷啦

冇5萬都唔敢去

2個人至少預4萬5

夠有突啦 上次去 5000蚊10日

上年玩10定唔知11日 連機票酒店都係萬1萬2蚊多d
不過我同班朋友對食無要求 行街行到肚餓就求撚其指一間就入去食

住就頭一星期蚊型酒店(定民宿 唔知算唔算)
乾淨整齊 價錢唔記得 不過算平 環境都幾舒服
行去大久保站都係10分鐘內

最後幾日去左富士山個邊間垃圾飯店
又貴又污糟 冷氣重熱撚過閪

最貴個餐我記得都係食左4000yen到
個陣無話特別就住d錢黎用 不過洗幾多錢睇人既姐
你瘋狂買野既話 最少帶2萬5啦

巴打 介唔介意加我tg講多d tg:sadsad6863

上次去關西7日拎咗一萬洗得翻700蚊倒
嗰時兑係6.7同6.9
15日你係咪預得太少
預多五六千啦巴打

老實講 你帶10000都係用晒 帶30000都係用晒 有錢起日本就一定身痕

其實我都講唔到多d你聽 主要我朋友plan
我係鹿兒島坐船去仲要隔日先一班船 （有飛機不過幾貴）
你plan之前google check下百合之濱個時間先
一年都唔係成日有 如果天氣唔好又唔出得海
真係要天時地理人和我覺得
我就同朋友島上住民宿住左幾日
老闆仲會車我地去玩同睇下個島
但係個島一日一夜都行哂

得期五你想去乞食?
冇13萬唔洗去，平均一日一萬係基本

預10萬港幣

帶港女去咁多日 起碼帶多萬喇

Haha😅 好風趣 做哂功課未？

幾時借你果份比我抄😂

你自己先知夠唔夠，冇人知你想點玩，幾千円一餐同幾萬円一餐條數已經差好遠

預鬆啲好

3日定13日

開返個海外提款或者拎埋信用卡最好

夠有凸啦，連登仔萬五至少過到兩個月啦。

問雲加啦ching 😅

今年同6個fd去關西grad trip
一萬三去咗18日

日日係酒店啪啪啪 你知唔知沖繩車費幾貴